無左冰人條防線唔冷靜到

出場吧

7分鐘輸兩球 算唔算證明左冰人根本carry緊條防線

三大中堅

用伊雲斯 史摩寧 宗師都唔會咁柒

連廸洛夫

出史摩寧 鐘斯呢兩件
都未必咁gap

屌你咁都漏哂成個son